{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 모브스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご利用案内によると、基準人数に対する料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数がいる場合、宿泊するかどうかに関係なく追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な場所でない場合、ペットは入室できません。 バーベキューやその他の施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変更される場合があり、予約管理に若干の時間差で誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンション側は責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、韓屋客室があり禁煙されており、カフェがあり駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時であり、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金とは何ですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金はご利用案内に記載されており、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、宿泊するかどうかに関係なく追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場所でない場合、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理に時間差があることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変更される場合があり、予約管理に若干の時間差で誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンション側は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "韓屋客室はありますか？",
            "answer": "はい、韓屋客室があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "はい、カフェがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 550
    }
}